有冇人講下中同做警之後生活成點

我先：佢 溝左條女 年年去日本 詳情唔知

呢排佢結婚同條女拍左6年拖

日日比人屌佢老母

見到朋友周圍閃
做過輔警都冇面出黎